主線！！！！！！915要人！！！！！！

之前個post錯時間唔好推

！英領重要！
上次美領反應幾好
Tweeter關注幾高
嚇到政府唔敢報人數 仲要中途斬斷個集會
想知多啲關於英國戰線嘅野可以睇返
【國際戰線】我係一個前英領職員，我有啲嘢想講

！老銅更重要！
係動議撤回後第一次大型遊行
如果得10幾20萬 你覺得班當權者會點諗？
比我就開香檳慶祝啦
所以 唔該 求下大家 動源一家大小男女老少姨媽姑姐
我地要話比政府中共聽
TOO LATE, TOO LITTLE
白色恐怖 警察濫權 警黑合作
千人被捕 受傷無數 八位烈士
你同我講動議撤回就諗住平事？
五大訴求 缺一不可
唔好同我講警方反對不了
警方反唔反對都係鳩拉人亂鳩黎

915 1200英領 1500老銅

係條街一張文宣都見唔到 ig fb開始個個吃喝玩樂

推

12點英領

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

3點老銅

915

Push

要人啊

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

推呢個！

P牌仔都照推

唔好再推錯時間個個

練完歌喉做運動

915大遊行 五大訴求 缺一不可 取消功能組別 落實雙普選

繼續推

光復香港

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

唔該各位巴絲打

唱歌好但唔好唔記得主線

人數係最尖嘅矛最強嘅盾

915915915915915

push

915 遮打見
915 遮打見

推！！！！！！

集中推831太子、915銅記

915 3點見

到時見

推，祖國請願一定去

Push ah!!

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

推呀

Pish

推 915 五大訴求 缺一不可

推有用post

朝早英領跟住落老銅 推！

915 英領 老銅見

要人

915要人！

612 721 811 831 903

推 大家中秋節快樂
915維園

推推推

Up

tuituotuotio

推到爆

推二

推啊

推 915港島

pishhhhhh

携

Tui

推呀！

915要人 推

915 1200英領 1500老銅
915 1200英領 1500老銅
915 1200英領 1500老銅
915 1200英領 1500老銅
915 1200英領 1500老銅
915 1200英領 1500老銅
915 1200英領 1500老銅
915 1200英領 1500老銅
915 1200英領 1500老銅
915 1200英領 1500老銅

唔該曬各位巴絲打

915 915 915 915

915！

幫推 去哂

黨鐵九成封站，
建議大家唔好遲到

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

915推土機出動

等我解釋下點解唱歌會變雨革，甚至令整個運動收皮

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

推！！

915!!!

831

721

915!

唔敢出黎行的手足, 我地齊齊塞爆全港各大商場, 比政府知道, 一係比我地遊行, 一係商場無生意.

幫你推爆佢

慶祝節日 不忘相約親友各種行動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

915
到時見

香港人日程表提醒事項
— 913連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

推!!!!!! 915 915 915!!! 出黎啊!!

11

915 英領 維園見!

我無野講

915見

91512點英領 1500維園見

915 我要班仆街警狗還債呀屌

行動post推

推呀！主線呀！唔推主線點爆機？

行街見！

915 915

推爆

9.15一定要多人，要好多好多人先可以去顯示我地係未收貨

出！

正經野呀

出爆佢

721 811 831
推到915 有200萬人出黎

推推推推

9.15見

721
811
831

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

915去銅鑼灣行街

Posh

再推

好重要

大力幫推

英領合唱團呢！？

God save our gracious Queen!
Long live our noble Queen!
God save the Queen!
Send her victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save the Queen.

Thy choicest gifts in store
On her be pleased to pour,
Long may she reign.
May she defend our laws,
And ever give us cause,
To sing with heart and voice,
God save the Queen.

唔推唔得
英領都好重要

兩日後呀

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

915 維園見

願榮光歸香港

Poster都冇張

推行動post

915文宣做足

文宣915呀

推推

推推推推推

915要人

五大訴求
缺一不可

兩日後咋

幫手推

推。

推！！！！！

會去

置頂

要快啲推呀 唔係唔收貨嘅咩香港人

推呀屌

星期日cwb見

721 831

915港島見, 起碼煲到佢10月1

人呢

913
914
915

認真
不如以後除左行動post同正經post
其他post 用不推文回覆啦

請問有無人有915既英文文宣圖?
琴日係銅鑼灣貼街既時候有兩個鬼佬走埋黎問係咪遊行幾點係邊到..

人一定有，不如吸取上次教訓，諗定各種應對方案

915 915 915

915行街

推爆佢

推主線
請集中推主線post

10

推！

915見
我要太子站CCTV

915 1200英領 1500老銅

推上去

推915

推，做主線

915主線

行動post

PUSHHHHHHHHHH

PUSH

推
光復香港
時代革命

要人啊，仆街！！

英國英國

推！
913 914 915宣傳唔夠呀！

1

今天我

2

3

TUIIIIIIIIIIIIII

721 811 831

寒晚裡看雪飄過

缺一不可

行動post推上熱門

pish

光復香港 時代革命

915 而家係幾點邊度

555555555555

一推再推

915打主線

推 915

五大訴求 缺一不可

TUIII

915 要人！！

行動post！！！！

文宣圖無乜點揀咁

連登風氣 你我有責 推撚爆佢!!!!!!!!!!!

I

行動post 就要推

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

推！915英領民陣要人

上熱門

宣傳

推唔到

TUI BAO

頂

人呀

推 行動post

自推

後日

就係

915呀 出黎呀

p牌 推

Zzzz

推
915見

Re

英美都係重要主線，推

Qqqqqqw

見係你幫你推星期日見

星期日又可以做運動啦

所有遊行集會，都要唱埋美國國歌，舉美國旗。係街唱，

Diu

Too late too little

PUSHHHHHHHH

915915915

點解愈推愈落

行動po要推

缺一手

915 要人

TUI

大力推

光復香港
第一步先光復連登

914

915 出黎啦，自由閪

突發！915要人

請大家繼續站出來

打主線啦

出黎啦

百萬人齊唱國歌

香港加油

終於到天水圍

大大力推

撞

主線任務要人

DIUIUIUIUIU

915 天水圍

行動post要推

推到全世界見到！

P牌仔大力一推

推撚爆佢

915 港島見

不見不散

推呀！！ 唔好沉！！

大大力

914天水圍城
915港島行街

洗

老漢推PO

gogog

係時候要做返主線任！！！
PUSH!!!!

推返個正確時間

香港人 加油 一齊行

推PO十連第一式

推PO十連第二式

推PO十連第三式

屌 連登做乜事
呢啲post無置頂

推PO十連第四式

推PO十連第五式

推PO十連第六式

推PO十連第七式

推PO十連第八式

推PO十連第九式

推PO十連第十式

推PO十連第十一式

915 要人呀仆街

點解推唔上熱門？

主線大家加油

推吖！巴打們做嘢！

仆街黑警

915去行街
612 721 831

班垃圾警狗

橫行霸道

恃住自己有中共港共保就大曬

咪撚淨係講個推字啦

用多少少時間打多幾粒字

915要去呀

915要人啊

915人要到！！！

主線啊啊
唔好再掛住唱歌啦

新屋嶺 831太子

915 港島見

班狗唔比我地出偏要出

唔比我地上街 我地就入商場

915係國際民主日吖，大家一定要出嚟

913暫時post list
主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

【914天水圍親子遊】天水圍行動分析

正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立

PISH

推多幾野

推呀，又跌出熱門

915 港島見

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

914天水圍城
915港島行街，國際民主日呀

星期日 做運動

推主線

p牌推唔倒都要撐呀~

914天水圍 915港島

推行動post

全日on call

914 天水圍親子遊
915 銅鑼灣再集百萬人

915仲要係國際民主日，要大noise呀！！！！！！

12點英領呀

pushhhhh

五大訴求

914 天水圍親子遊
915 銅鑼灣再集百萬人

915國際民主日

915 1200英領 1500老銅
英領重要 老銅更重要！
五大訴求 決一不可

推推行動post

9.15 再集結
五大訴求 缺一不可

915 1200英領 1500老銅
五大訴求 決一不可

星期日要到！！！

914 天水圍親子遊
915 12:00英國領事館
915 15:00 銅鑼灣再集百萬人

915國際民主日

pushhhh

God save the Queen

1200英領
1500民陣

1. 想知香港trend緊咩hashtag? 㩒 #即時數據
2. 因應 #策略調整，只會係香港發生好大件事先會集體行動(詳細原因睇下面)admin 會用 #Twitter吹雞 呢個hashtag通知各位，mon實共識台就得
3. 冇 #Twitter吹雞 嘅日子大家可以
*根據 #即時數據 出tweet，或
*根據 #每日任務 推tweet，亦可
*追星，睇貓貓狗狗，打機，總之就要令個帳睇起嚟似返個正常嘅帳，唔係淨係得政治

注意
可能會有外國報章對我地嘅描述比較負面，但佢讀者多，就算我地唔推都會有人睇，大家唯一可以做嘅就係去留言到解釋番我地點解要咁做

[#策略調整]
事實證明我地人真係太少，衝唔到trending，而且twitter文宣已到樽頸位，除非有更大單野爆或更左膠嘅行動，唔會上到trending，咁唯有:
1. 學五毛，五毛唔會淨係自己度retweet，係會去國際大媒新聞或知名人物嘅tweet到幫自己友推或留言，同加keyword, hashtag
2. 學kpop fan，人地係集中一日狂推，我地晚晚出征真係太辛苦，又少人，不如揀一日算(留意 #Twitter吹雞)
3. 有可騎劫嘅hashtag 上報admin @VladimirPutin852 @chresa @himiko1230

推 主線

一定去！

914 天水圍
915 銅鑼灣

主線！！今晚print文宣落街貼

Pushhh

推呀 過完中秋要做主線

推呀，民陣吹雞和理非唔係唔出呀嘛

仲未背好美國國歌個啲手足，幫幫手背埋首歌！！！

ABC NEWS ，50min 全紀錄，好多PoPo 打人片段都有記錄，仲update 到830大搜捕，非常全面。奈何得500幾個share ~~ 大家幫手推爆佢！俾世界見到 🙌🏼🙌🏼

訓醒覺又推一推
行動post 推推推推推

915!!!!!!

九冇問題，一定到

913中秋各區晚會
914天水圍
915英領集會+港島行街（國際民主日）

唱完歌回魂啦喂

915英領

915銅鑼灣

英國旗準備

721 811 831 新屋嶺
光復香港 時代革命
推

要佢地驚

去完英領去遊行

推
要俾外國勢力睇到我地嘅決心！

推
主線任務要緊

push push

去英領請帶英國旗／香港旗
如果想用香港旗又買唔到，可以自己print雙面再過膠

p牌仔推

推啊！
國際民主日！

tui

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

推上熱門

英領行完去民陣

支持

p

主線正呀

img]

呢個先係最update

推，全民遊行

推！做主線 915一定要係港島 塞爆天后至中環

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？

一齊出去打主線

好 到時見啦

gogogo 要推

英領！勇和合一！

915 915 要人要人

定時文推

做返正經野

可唔可以話宗教集會??

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

推啊頂你

Push !!!!!!!!

俾班分化撚左住哂，係時候推返正經post

721 811 831 推

915無人=玩完

好

推主線啊

呢排大家抖夠㗎啦喎！好快啲拉多啲人出嚟一齊

915推

力推 順便plan plan應對方法 中共係10 1前一定出盡力拉人

推915！

唔係潑冷水，但無不反對通知書呢張垃圾紙，班終極和理非係唔會跟機架

而且無不反，好多人唔夠膽係自己social media post 海報，怕俾人督灰告煽動非法集結

網上靠fb ig 文宣有難度

利申：琴日係商場唱完歌，帶頭叫915 維園見既和理非

915 民陣 遊行 !!!!!!!!

聽日有無機場交通壓力測試？

請大家站出來

推一推

721 811 831
推到比全世界睇到

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

915！！！！！！！！

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

推啊！9.15！

推
9.15見

推撚爆佢啊

推啊啊啊啊

文宣！大量文宣 plan到出年啦屌

915
915
銅鑼灣見！

推 915見

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

幫手一齊推行動post ar

一定去

討論

病到嘔電都要推
我就諗住病緊都照出，你地仲有咩藉口唔出

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

推

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

915 12點英領 2半行街

914
915

915 12點去完英領 2:30全民銅鑼灣集合追蹤城城！

[915 港島見] 915 四十項港島活動大盤點！郭富城領銜！

緊急：
[行動] 今晚十點半荔枝角收押所要人！義士唔係condom

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

主力(排名分優先度):
*行動*
[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

【914天水圍親子遊】天水圍行動分析

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

*眾籌*
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

*其他*
(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

Channel:

915！銅鑼灣！
915！銅鑼灣！
915！銅鑼灣！

推唔郁照推

pishhhhhhhhhh

.

Good move

612 721 831

無知一問 原本英領嗰個唔係2點愛丁堡廣場集合架咩?

無力一推

915港島
光復香港 時代革命

其實嚟緊英領既英文宣言 可唔可以前面加多part係講返上次美領未講既野 為上次嚟一個補充/澄清？

因為上次美領英文個part比熱狗騎劫咗 希望主辦諗下呢個問題 同埋今次唔好再比熱狗騎劫

推吖！

光復香港 時代革命
革命尚未成功同志仍需努力

推吖主線任嚟！

9月15號 12點英領1430民陣
留意返 係12點鐘英國領事館 超和平請願
個人自發 灰磚範圍係英國領土

香港人 915 到時見！

加油

915英領集會+港島行街（國際民主日）

唔推垃圾/分化post 只推有用post!

主力(排名分優先度):
*行動*
唱歌無問題 但可唔可以再進一步

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

*眾籌*
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

*其他*
831 重大突破

(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

*行動*
唱歌無問題 但可唔可以再進一步

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

*眾籌*
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

*其他*
831 重大突破

(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

915去英領

915維園見

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

主線任!!!!!

4

5

6

7

8

9

0

914 天水圍 3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

推 915出黎

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

強力一推

推行動post!

915 啊

大家要行出嚟

Push ar

***行動***
行動大整理

(好撚重要)司法覆核 不反對通知書

(***要有投票ACC先***)德國戰線投票要人！！

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

***眾籌***
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

***其他***
[整合] 葉虎門資料整合

唱歌無問題 但可唔可以再進一步

831 重大突破

(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

915 12點英領 2點半銅鑼灣

915行街
612 721 831

915要人呀

要人 要多人

推
915要人呀
一個都不能少

9.15 行街

Push!!!

一齊行街街 振興低迷零售業

HongKonger assemble

Gogogog

只推915

主線任務, 支持

香港人，915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

幫推

915港島見

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

pppp

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

唔該大大力推915 嘅行動post，聽日係極需要各位嘅參與，請記住自己嘅憤怒，再用身體展示勇氣，對抗極權

請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手

👍👍

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

推啊！！！！團火要keep住！！！
加油各位！！！

地震都去呀

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

推呀！！一定要出！！！

okay ！

鳩叫時段係時候返嚟啦
9點好，10點好，一齊大叫915港島見啦

915呀

幫推915

915915915 今日主題係915

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

915行街做埋文宣